[今日笑話] 要求警方全面封鎖所有文具舖, 不排除存有大量「原子彈」

whatsapp收到

原子槍..........係咪射「原子彈」?
文具舖 有好多原子槍ga wo
警察做野, 全香港好多文具舖, 仲有埋倉庫

多謝市民陳先生提供今日笑話

推

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！